跪求陳柏宇 告別之前 歌詞英文翻譯版

歌名：告別之前
主唱：陳柏宇
唱片公司：SONY

作曲：T-ma
填詞：湯駿業
編曲：Edward Chan / T-ma
監製：Edward Chan / T-ma

不捨得望你一雙眼睛
才特意喝酒輕鬆的説笑 逃離宿命
放低當天的約定很冷清 心不懂反應
不可見你 連思想都暫停

應該講但我不想說謊
情願我遠走轉身不再見 逃離失望
看得出雙方心中無聲在痛
承諾怕變空 不出口說愛 扮作不懂

明天將你我分離 明知感覺會疏離
誰可知道我心事 以告別來當我在廻避
無物証對應真誠 誰容易放棄感情
時針可割破心靈 直到絶嶺

應該講但我不想說謊
情願我遠走轉身不再見 逃離失望
掛於心中的不安 誰可代我
承諾當結果 衝出口説愛 但要怎講

明天將你我分離 明知感覺會疏離
如果想到我的話 要笑著來當我在原地
無辦法看到將來 含著淚眼説出來
回憶終變作傷害 未算是愛

明天將要隔天地 明知將與你分離
晨曦把雨點飄離 我約定來找你在原地
Woo~ ha ha~ Yeah Yeah Yeah wo wo~
時日要見証將來 年月代我說出來
時光給我的傷害 就當是愛

Do not let go of your eyes
Only deliberately drunk relaxed jokes escape fate
Lower the day of the agreement is very cold heart does not understand the reaction
You can not see your thoughts

Should speak but i do not want to lie
I am willing to turn away and never see escape
See the hearts of both sides silent in pain
Promised to be empty and empty do not say that love do not understand

Tomorrow will you and I separated from knowing that feeling alienated
Who can know my mind to say goodbye when i'm avoiding
No evidence corresponds to sincerity who is easy to give up feelings
The clock can cut the mind until the ridge

Should speak but i do not want to lie
I am willing to turn away and never see escape
Hanging in the heart of the restless who can replace me
Commitment when the results rushed to say love but how to say

Tomorrow will you and I separated from knowing that feeling alienated
If you think of me, then to laugh when I was in place
There is no way to see the future with tears
Memories of the final change is not considered love

Tomorrow will be separated from time to time will be separated from you
Dawn to the rain away from my agreement to come to you in situ
胡~ 啊 啊 ~ 耶耶耶 胡 胡 ~
Time to witness the future of the year I said it
Time to give me the damage when it is love

巴打.. 你認真要用google translate ?

喂呀哥 呢d野你唔開學術台或者創意台無人覆架

成首就難d啦 巴打想嘅可以比幾句黎試下

利申ielts7.5 低過連登仔average

多謝巴打提醒，我係學術台開左個新post同譯左一小段，希望巴打可以移玉步去個邊一齊討論下